究竟許生有無上左賓穎

如題

應該問上過幾多次

你問得出你都on99

咪撚開埋D垃圾post呃正評

焯咗件賓妹